[COYS - Lucas 上賊船] 熱刺球迷吹水區53

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

唔該巴打

上半場領先唔到son 真係好大責任 無腳好波

lm

son可唔可以起多d腳

好多腳平時入左

牛清又嬴
熱刺又輸

科夫加查比亞祝你兩個狗年過唔到第一個月

輸撚埋佢一了百了

意粉已經變成一場糖一場屎
老蘭黎咁耐都無腳好波

我踢得唔錯

son好日都唔禮讓
今日玩配合

其實脆成個上半場包左科好多波
不過正路防守上係千鈞一髮重要關頭應該要意識到邊個最有威脅，去追到尾吧

我都係早啲訓算數

平時就獨
今日就係要傳

兩個禁區互傳 型

絕對係

訓先，希望一醒有好成績

Foyth潛撚咗水

右下條女唔錯

成班係咪踢緊假波
完全唔知做乜尻

返去考dse啦

人妻黎

睇慢鏡脆應該意識唔到有人前插

其實失個球toby都有幾大責任
去降個下太慢，又hea，搞到包左越位

想麥會

其實A4 唔洗追 雲耶馬應該追到

想轉會

明顯無咩態
MK仔啲控球重爽過佢

名呢

睇唔出

係邊個帶失波?

盃賽真係心態決定一切
好明顯班球員睇低對面 當玩泥沙
wanyama玩瘋狂食位
son同老蘭玩禁區互傳

winks

之後我去標左上前
後面就有2-3個跑

諗住試玩配合

foyth回來了

上輪已經係咁 都未知驚

真係到對面射門都未搵到你

岩岩比肥普吊完

MK仔幾時練大隻啲
無球頂到

正面睇
失波肥普可以大條道理怒屌
屌唔屌醒就....

十月又係勢ok,
on99俾westham cup 2球就開始柒

又有機會鍛煉破鐵桶

gogogo

踢下呢啲波啱㗎啦 等班大帝以為自己真係好勁

咪又係kane單騎mode

we are tottenham

加油加油

super tottenham

from the lane

老老豆豆 大家有無信心

訓唔著 睇埋下半場死心先

死排骨仔foyth學人食身位

有信心

出局

COME ON YOU SPURSSSSSSS

又獻醜

Foyth好垃圾

MK仔

熱刺要贏
科脆要輸

排骨仔學人食位企都企唔穩

忍唔住都要再講一次

今日無乜態 早知琴晚唔咁出盡力屌個韓妹

rose爆多啲啦

成大個老蘭係前場係都要開短波

我留意到好多會員都叫winks

So9
巨巨
老蘭

你地點排？

SSK 可以換 LML 出黎喇～

出lml 比d 創造力啦

好多水魚

肥普換我同toby係唔係on9
係人都知我唔夠大隻
仲要我打左中堅
除非我隻左腳似jan姐

75分鐘後啦 肥普未醒

85 啦
7公未屌完

愈踢愈亂
開始鳩黎

仲係好撚睇小對面

完全唔覺得隊波有鬥心去贏波

出Kane啦

得盧卡斯對板
其他唔知想點

左邊rose應該參與多啲進攻

下半場ssk完全失蹤

換son好無

後備有冇我呢個撚屌

lucas

Lucasssssss

有

LM!!!!!!!!!!!!

Lucas

Moura!

簡單d咪好lo

LM:屌 我自己黎

SSK

執波啦仲慶祝
脆都鬧

今次冇入錯貨掛

ssk助攻

完全miss左你
sor

真係得lucas有心踢

YIDDO! YIDDO!

First goal點都要慶祝下

呢d finishing 比其他自己友高一班

great

真係成隊得一個

肥花攻守不穩 入波都係人家防守好撚差。。。

準備再失

肥普:主席order要守和到完場

肥普刷刷卡終於刷中啦

son下半場有無掂過波

科

Foyth幾時死

rose 啲態堅差

屌你咩科

黑哨熱

換winks 唔換son...

Winks今季都係麻麻地

MK仔差d累事

係都換你先啦！

wym, toby都係

科幾時成材 又瘦 又唔醒 邊樣可取

召返CCV返嚟好過江啦

Toby差啲

有邊個唔差

其實傷好個4個都唔掂

波都斬唔起

同肥普同鄉

國藉

Lm
同態度永遠超好嘅lml

rose冇腳斬得高

Toby攪咩呀

係咪咁想轉會

肯定宜家嘅BD好過rose

差三號龍出埋就阿根廷三連星

TOBY

Toby 11萬週薪抵到爛啦

個場企都企唔穩

TOBY 個樣就死咁

利維壓價成功

幾時先肯改個薪酬架構

素素今場唔差

痴線唱scum chant 勁大聲

今場有冇試過成功傳中？

rose同lml真係hehe嚟
lml一出即刻積極到

呢球脆皮竟然識防守

btw son下半場去左邊度?

班友Lml入黎先訓醒

對面個個都高rose一個頭

人場想點

佢真係無heart 位都唔想走..

可能半場比人屌得好勁

佢對親硬淨過佢個啲都食哂屎咁

定係換入lml=李威廉戴帽

點解d契仔後備上陣可以踢半個鐘
其他球員最多得15分鐘...

下 換Moura

屌

要和波嘛

屌你

cls死肥普 換lucas都唔換son

意粉

Wanyama

我阿婆都入啦

wym

咁都唔入

Wym....

2碼

又想和波賺多場波飛錢

肥普

肥普人工係未斷場計，重賽出多場糧

戰犯1號：意粉
2號：科
3號：winks

主席個如意算盤又響
還掂都要比週薪班球員 1個星期踢2場波化算d 又可以賺多場門票收入

主席同哂英甲英冠講哂數

rose呢球好快

屌我

點解有lml d 罰球都仲要比脆開

又通

原本諗緊邊個係頭號戰犯

而家贏唔到屌咗肥普先

商業嚟講主席真係無撚敵

又通坑渠...除左通坑渠唔識做其他野

kane要出黎
比佢休息啦

肥普不嬲on9 場場戰犯名單都有佢份

真係和先吹捧啦

一小心輸埋就搞笑

舉中指

Thank You.

科 腳法咁勁不如打中場啦

真係要出Kane
咁就咪換走Moura 啦

換son好過喇

又出kane

我以前踢攻中
高得濟比人改做

極同意

猶太佬

3大熱刺神峰
1）蘇9
2）巨
3）老蘭

點排好

肥普係未下半場未見過son，以為換走左啊

我既破冰轉身

點解好似慢咗咁多

3) 老蘭 (我仲J緊對鍠個陣個雙鋒陣）
1) so9 (起碼識入12碼）
2) 巨 (我唔想搞大件事，不如唔講）

親 你睇野慢左姐

幾時先識換岩人

靚頂

唔入冇咩用

換Moura以為留力等重賽
跟住又出返Kane

真係估肥仔唔到

熱d球迷嗌chants好大聲

係呢到是但搵個巴打去負責換人都好過肥普果d

除咗換走lm唔換走son都冇錯到

rose

所謂肥普精神
就係亂咁換人

dele呢下

rose蝦女人

dele呢球幾好

son比咁大力

唔通我教訓下我條女又要同你交代咩

傷好個班除咗lml其他都係屎

吊你老脆右腳波都要cup返左腳出波

學到梅拿果招就型alli

終於比我好一次

今場打和係得主席收貨

又有多場搵錢

rose都幾辛苦

rose 直到係屎

慢虎射球

下下都係tackle我

12碼

12碼!

12碼！

又插水

屌12碼

慘 隊面慘

黑哨 MMA

唉一定係黑哨

Rose對唔同隊都總會成為人地撞擊目標

Sorry...我覺得插水

又黑人

痢表示又插水

黑完未牙

又黑哨

我地拎12碼好敏感
仲要哩啲時間

屌里技能發動

12m

矛

Miss?

黑

對呢d都要12碼先嬴

有預感

入喇
呢d佢唔會再射中間架喇

kane!!
主席:

VAR呢

慶乜鳩祝呀

插水可恥

球證好波

熱刺作客真係唔識羸

熱狗靠黑哨

4424

Rose嘴埋黎

rose咁樣衰都學人錫鏡頭

屌你黑哨熱

其實佢跌果下好明顯
雖然有踢到

少林好勁

今場又黑哨mma
勝之不武

黑哨

垃圾熱又插水

屌你老母死熱狗又插水

同一標準上半場熱刺都要輸 12 碼
仲有開波球手球呢

Rose下半場生咗勁多

VAR會唔會吹插水？

屌你alli又插水
足總請追罰停賽啦

駛撚睇var咩
熱狗一定係插水

Alli 真係學壞晒
足總快d 停到佢完季啦

又插水先贏到

秋後算帳囉

佢下冇即刻吹插水就冇啦

對英乙榜未都咁
冇眼睇

艾加

罰我終身停賽啦
我認插水

系

有利角度黎睇 呢下肯撚定係插水

agger

真係屌你老母又靠黑哨贏

補左$30和

Rose真係好冇品

成隊都無品啦

2-2

柒到仆街

!!!!!!!!

2:2
主席:

fatfat

2:2了

底喇

2:2真魔咒

光頭佬又贏

派我

Ops...

點解熱刺作客咁難羸

agger
寧願和
勝之不武

又賺多場主場門票

抵啦熱狗

A4

好嘢

真係諗住賺波飛

抵啦

主席又贏

插水會有報應

賴地爛

Toby點解差咗咁多

屌你老母黑哨都贏唔到

狂賀

熱狗黑哨都贏唔到

利維：唔踢多場邊有錢同你續約？

A4: Ok!

抵啦，輸埋佢啦 無眼睇

三條友mark都比人出到 搞到中間無撚曬人

2:2

in主席we trust

踢得好柒呀

Toby想去邊隊 講丫

睇完呢場冇人要

主席又嬴

報應喇死熱狗
踢多場啦屌你地老母

個FOUTH

好撚廢

柒撚到
又俾錢人賺

唉 我笠水喇
留名等睇連登啲羅奇代爾球迷圍攻我刺

我同toby同一級數喇咁
每人失一球

踢攻中勁過alli

如果下場先輸

笑撚死

唔好出公海喇

兩個中堅加埋個防守中場

屌佢老母好心乖乖地做後衛用D簡單波啦

又想表現自己又無腳法

睇完呢場開$99000 續到約
主席又贏

Toby 幫唔落啦

賺錢既極致～
杯賽有得重賽，一定踢哂兩場賺門票收入～
大家多多支持，準備買飛睇主場～

主席個劇本係咁

娛樂性好夠

聽NOW講話想要11萬鎊周薪

心諗佢憑乜

有利鏡睇到 係插水黎 alli停賽

公海鞭屍！正式啟動！

levy錢已賺，有利可圖，理撚得你

agger, 佢同排骨
要脆幫手執屎， 屌

Toby 雲耶馬都似係無心踢

有少林係到控球差好遠
帶生左成隊

我都冇咩點扭失

脆皮要贏 熱刺要輸

多謝主席派利是

雲耶馬直頭發夢
上半場下下個人硬沖 傳失

呢場脆搶唔到焦點了

無心踢未直接踢個波入自己龍啦

戰犯list

1) Winks
2) toby
3) wanyama
4) foyth

後防4子今場佢最勁啊

錯了
係主席多謝各位球迷下場買波飛嘅利是

今場搵ssk打son個位仲好

猶太佬老闆閪d定香港人老闆閪d

有球你幫Toby 執屎Tim

最後果球佢唔封位

有得睇多場 好開心

son喇可以加

拍住三舊垃圾

5) son

駁唔到

你算唔差啦

科幾球中場過人都掂，不過防守都係垃圾

又講中
兼自製快車追分

Viu班友原來睇完半場 就番屋企

Rose lamela出咗後番生
唔屌

不過真係要訓練大隻啲
瘦撚過我真人

Toby 好明顯冇心機踢；rose 就唔fit；科就太瘦。

主席: 重賽記得準時買飛啦

又賺幾萬張飛錢

次次口up就中
但又冇買落去賺餐飯錢

toby 我覺得一係加人工
一係就雪

佢都冇心踢住

一場溫布萊，90000人入場～
最平個張飛，8蚊英鎊～ (你當然一百蚊港紙）
淨收入九百萬港紙～ (已經用最平個張飛計)
當然我淨係講緊淨收入喇～

球12碼邊有插水

其實除左唔換son外，肥普無咩野，班大爺自己落場心態差到爆

呢啲西波通常得2-3萬人入座率

戰犯list 難得無脆無呀里
我其實睇緊d乜嘢

Toby 態差到
禁區想tick 過人點知fail
跟住拎黃牌

深
夜
閪
波

toby我信態柒多過無心踢

換走lm真係r爆頭

唔係
一定係插水 我地熱刺黑哨

tripp今日叫ok，包唔少波（竟然）

唔怪得週中係少林正選

我地係呢個po度插緊水俾Mon Po 狗睇

熱刺一定係插水架喇
預咗被今話成世

有利角度黎睇 一定有插水

笑死 聯合軍都睇到係插水

replay幾時踢?

上輪週中西波3萬幾

到時同你講～
記得買飛～

我睇完喜劇

又可以睇多場moura

正式宣佈 四格好波 IC 足球 係垃圾怨婦page

主席, 冇咩事就死返入去office數銀紙啦

利維又贏

起碼可以打起返個態

D人越多抺黑咪顯得佢地根本係癲狗
無針對仼何球隊 隊隊都有幾隻 唔使點會都睇到

其實今場除左lucas，脆都好真心，呢點係要讚（終於唔洗反脆）

不嬲都係

其實所有野都係主席既盤算之中

今年利物浦下場足總杯幾時？

要12月先有得踢啦

對祖記比人黑就冇事

其實睇facebook仲有好多怨婦痢周圍留言

怨婦

小氣到咁,累埋佢地愛隊無英超

慘

唔出脆 唔出少林 無人斬FK 角球

唔講以為你地有

3萬幾果d 收入同我拎黎同Toby 續約啦

人地歐聯穩入8強
聯賽又前過我地
宜家真係冇聲出

死熱狗你班弱智盲閪狗
阿里唔係插咁上半場你地走甩12碼又點計呀
成班熱狗個腦腫左 係到話人迫害你
屌你老母臭閪

其實我覺得打呢D英甲英冠隊出gaxxxxxxxx做GK係唔係比較好,一黎比佢練下(Vorm就走)二黎佢夠高大而英甲英冠隊好多時都係高空轟炸

素素都有心踢架

阿蘇果届佢地氣焰太大,咁好機會都拎唔到根本就係報應黎

同你地輸比李城果季差唔多😂😂😂😂

唔係有心惡意抹黑 好多利迷都係上左年紀既阿叔
好耐之前食飯咁岩撞正佢地球迷會搞聚餐睇波
咁岩又冇間開1個area比佢地
佢地係室內食煙,大大聲講晒粗口
其他食客(我附近果幾枱散客)都屌晒鬼

阿里上半場都冇出,拉兩暫黎講做乜9

死熱狗返你老母臭閪過年啦

咪理條on9沙基利啦

原來你係弱智
話你地黑哨呀
插唔插水唔撚理先
走甩2球12碼唔係黑？
仲要黑完都贏唔到

突然好多陌生人

落後4分同領先5分有得比?

Between英足總記得安排多D夜場比熱刺
睇波之餘睇埋班怨婦捱夜mon post都別有一番丟味

係你自己捐入黎，點呀香定臭？

都係痢迷一家親啦

無英超隊笑人無英超
熱狗連歐聯都無

屌緊你老母臭閪過年啦
早啲訓等聽晚利打聯賽杯啦

唔理果班引戰撚
佢地冇癮就自動消失架啦
btw死返出去啦死痢狗 影衰晒利迷既質素

資格論？？

龍門搬得咁快既

係喇叻喇叻喇 你拗贏喇
送客唔該

屌你 你唔撚識睇波嫁
係人都睇到Ali插水啦 黑哨

死返出去啦死猁狗
公海無人理你就唔好死入黎引戰

唔陌生呀
見過幾次
係同佢地老母熟啲

今場肥花都真係水準以下

以前啲前插射波無哂 失位又嚴重咗

熱痢一家親

艾確圖

想睇佢地fa cup支持佢地

人地發展緊AV

話痢迷怨婦真係冇錯
哩度有
Facebook各大page又有

我地咁憎阿狗都未試過入人post留言

無撚柒腦
黑哨係講你地手球

痢係咪落重本去小學宣傳 全部小學雞

死撚返出去啦屌你老母

幾時重賽？

唔係囉 係廢中老屎忽集中地

好多謝利迷咁關心我地愛隊
佢地愛隊出左局 都重繼續支持熱刺
捱夜睇波
你地既好意我地心領啦

btw各位利迷 重賽果晚見 記得準時起身支持我熱

7公先見之明
知道西波唔睇

是但啦 一樣都係黑哨黎 未來熱

主席支持各痢迷踴躍入溫布萊繼續表示嬲嬲，買飛請去官網

主席: Impress me

怨婦嚟講真係冇一隊球迷夠猁迷嚟 係公海抽水我地唔理又唔抵得我地係到圍爐急到入嚟吠 幾時開返個怨婦杯比佢地捧呀

開返個怨婦杯俾怨婦利同插水熱啦
兩隊冇盃捧嘅垃圾

熱捧唔到杯就唔會怨人嘅 辛苦你咁夜仲mon post啦 返返去怨婦竇叫春啦 乖

屌你老母臭化閪食屎狗生滋狗沙鳩痢，你腦膜炎疱疹癑腫毒瘡都生撚齊哂呀

屌喇星唔撚係啊麻
對英甲都和波
仲要比人入2粒

肥仔仲出聲要搞到對面隊仲要特登比錢整過塊草皮
咁撚樣真係無野好賴啦

踢得咁ok
影響主席重賽賺波飛計劃

正呀喂原來因為呢場和左,同水晶宮果場聯賽提前到2月25號

嗰屆根本冇諗過會奪冠
仲擔心緊比阿仙奴騎返轉頭
班死猁狗未完季好似自己食硬咁
最後阿神奇隊長

我好記得前年我plan左去白鹿俓睇波
但又係咁改期所以最後冇得睇只可以入球場參加stadium tour

吼實屈仔兩將 普捷天奴今夏勢出擊

果時猁迷屌d中遊球隊季尾冇野爭都唔讓路比猁攞冠軍 講到全世界都欠猁記1個冠軍咁款

對入黎攪事者唔理佢最好，等佢自己沉啦，越理佢佢越係冤魂咁纏住你

改期係公廁係雞
個年我去都係改期，不過係就直播
我要用幾千銀改機票
產已破，不過白鹿徑倫敦打吡，又要拆，無得唔改

班熱狗比轟逼和好似死曬老母咁
你話無諗過咪無諗過囉

繼續繼續 幫手推post
愈見到班猁入黎抽水 即係仲耿耿於懷緊失個兩分
好爽

最慘仲騎撚住你班柒頭

回得快到
的確騎緊 冇得唔認
總之繼續mon實 繼續推po
見到咁樣 我地就更加爽更加想笑

lucas真係幾好丁

我熱自從唐辛走左之後都冇突破呢味野玩， 仲要townsend 0 end product

如果lucas搭少林大力同我簡

琴日班hihi一係唔傳比佢， 一係浪費佢d靚pass

drop拳王出我正選la

你上左契喇咩

講起契仔， 屌你阿里同dier真係冇今場toby意粉老孫個d咁撚柒

Toby 態度差不得了，仲想加人工？

Most Premier League yellow cards for diving since 2011/12

Chelsea (24)
Liverpool (22)
Sunderland (21)
Man City (17)
Spurs (17)
Man Utd (15)

跟住d怨婦又會話好多都無比牌

利角度點同

猁最叻一時唔偷雞做保長

Ryan Mason!!!

北非沙維真係紀律有問題，比球會踢左出一隊

插水都贏唔到

好彩無睇

肥普賣得極少係賣錯

fazio

咁慢

舒活個契仔?

又罵戰

廢隊邊有人留意

原本係笑班柒頭出黎燈變左環保post

老人家聯賽意甲真係好岩佢，去到做埋定海神針

肥花將人地個入波dedicate俾人

假熱

最尾個下助攻

深夜西波

應該2月28日英國時間8點
正 - 現場睇3場，FA Cup 英超 歐聯

12碼是但啦
傾都唔會介意

我覺得下個入波到第二個嗌

Ching 係英國？

名已記

假熱名單:
7公

過去出trip
之前喺果邊做野住過一陣

正喎
今年溫布萊又易買飛
影多啲相po上黎俾我地J下

有傳聞話Edwards又受傷 岩岩先係金絲雀到full training番

而件應該又係吹大左，三年前就話係美斯，點知到而家仲未入到一隊

係上年

諗住四月去睇對鏝個場

睇青年軍d波都死扭唔交
零足球智慧

前年美斯個個都係去左金絲雀 依家去左赫德士菲

yes, 獨撚過唐辛

比查特 慘啲既
預上位嗰季傷撚咗

都係果句，時也命也。
如果當年出到佢打主力，今日alli可能仲借緊出去。

其實你地心目中係咪比查特好過屌你阿里

係

依家有me，等我食左dele個位

身體強度同埋門就係alli；比查特就用腦踢波同技術好，仲有遠射。

不過冇得咁比較，比查特唔一定fit到肥仔個戰術，加上技術特點同大力神太似，好難上位。

踢過兩次杯賽後備出黎有交波ga:~

［五十步笑百步］鏝比小強淘汰左

下場到我地

老母馬下年返黎就真係同摩拉撞晒位
都未計個唔知係咪真係會買既malcom

第3圈：我地柒柒地好彩有傾哥，妓出局
第4圈：我地柒左要重賽，痢出局
第5圈：我地柒左要重賽，鏝出局

第5圈重賽：我地柒左，要出局
第6圈：我地已經出左局，柒左

pritchard邊忽美斯
明明只係攞英冠best 11嗰時都主9up佢係
分分鐘條友on99撈亂咗佢同edwards

老母馬其實係踢中間
只係好似肥普啱啱嚟嗰時嘅dembele咁 比肥普擺咗去邊

係你撈亂左wor ching

不嬲都話緊Edwards

唔係回緊你喎

呢個機會好大

冇講過比查特似美斯啊
係順便講起 又係比人冠以美斯 個個咋麻

條友搞返掂D比賽心態好過啦
之前先比人地領隊屌佢比賽心態差

replay
下星期3 28/2 uk time 2000

唔好講咩美斯唔美斯啦
一陣mon po 狗又cap出去笑我地有美斯

抖一日再踢huddersfield
聖誕快車咁撚樣

香港時間 01/03 0400
又係深夜西波

唔睇

Cap唔cap都笑嫁啦
比查特 比 都主話美斯單野 我地都笑啦

韋根

預備隊而家都有個Joe Pritchard ，係唔係Alex Pritchard 個細佬？

隊波自己攞黎柒

明明有得抖下點知要重賽

no

本來諗住1-2險勝都唔收貨，點知比人最後一擊追和

Toby唔續約會唔會試下搶拉素個迪維積 佢今年完約

無留意
但意甲勁中堅未必岩英超 eg Fazio

用你同科好過

我唔想搞大件事，俾個機會你再講過

用我就得， 科算鳩數

岩岩見到原來上輪意甲
我刺前人sandro 入左佢冬季加盟benevento以來第一球

死矮仔 如果出你咪會輸好多高波

rose笑人矮

好掛住佢

你地全部都算9數啦

唔知點解佢加盟無耐就做captain

坦克車

靚到

仲有對軌,又係靚波

慶祝個班已經無一個係度

點解辛度會走
有冇人記得

傷到仆街

大傷之後打唔起

其實意粉個踢法好似sandro
又係大大份，撞死人，有d技術，比波麻麻，有遠射

sandro當年fm入面係而家簡迪現實世界嘅level

fm1314數值勁到仆街

#UYL: We'll now be at home to @FCPorto in the @UEFAYouthLeague quarter-finals next month after our 3-1 penalty shootout win over Monaco here at @StevenageFC this afternoon. #COYS

呢個最真

意粉會上腦
辛度少D 同埋遠射勁好多

大屎忽比上兩年差左啲

前排睇黎仲低， 而家扯番高

傳買Amadou Diawara做接班
踢法又幾似，但屎忽唔夠大

利維：最盡2m

屎忽好難練得大架喎

睇j串好似長過三米（視野）

片

Manchester City defender Kyle Walker says Tottenham Hotspur will always hold a special place in his heart. #COYS

Walker: "Spurs will always have a place in my heart, they gave me a chance to play Premier League football and I'll be forever indebted to them." #COYS

Walker: "I hate losing, and to be with Tottenham for the number of years I was and not pick up anything was disappointing. We were very close for two seasons, with Leicester and Chelsea." #THFC

Walker: "Losing to Chelsea with Spurs in the League Cup in 2015 was horrible. Being a London derby, it left a bitter taste in my mouth. I thought that year was our year, but it wasn't meant to be." #THFC

嗰季真係， 1月先對轟入5粒， 決賽守到1球都無

其實bale真係值得入選? 只係近代加名氣大
講影響力 ossie 同奇哥更值得入

從來無怪過佢
係某都主一直罵佢反骨

個陣季前熱身賽獲加都有同肥仔握手都真係冇怪佢

hello

push

熱刺日日j未來真係笑撚死人

J歷史係J，J未來又係J，大家都是J，有得J咪J

受教了

bale影響力都唔低
呢幾年好多人因為bale先鍾意熱

波台班友笑人果陣最叻同人講資格論架,但人地笑佢果陣又話人資格論笑佢
同埋我地無資格J 架,因為無歷史
所以萊比錫果D fans 仲慘過我地,我地要知足

Between,比我係SCUM 就J下自己升班威水史

勁過南華有得投票升班

其實佢真係擔大旗都係得兩三年時間，仲要最叻都係拎前四。

成就真係一般般。

後防

但同期列強都比較勁
前年列強齊齊柒我地仲要比阿仙奴騎返轉頭
上年鏝城未夾好 獌就專心歐霸
都仲有軌係我地之上
用第二第三個成績尼比較唔算好客觀

EXCLUSIVE: Toby Alderweireld could be sold by Tottenham

Defender's contract demands could prove too much for the club, who may try to cash in on a player worth as much as £50million, writes @MattHughesTimes

無得出場再加未續約又傳呢D

1年賣1個

光頭佬：賣埋傾佢地咪唔覺賣咗Toby囉

成隊打包送去皇馬唔洗煩

主席:
包送肥普
3億

Toby 都賣？

超人過左三十，另外幾個中堅得山狗叫信得過，咁都放最強的toby

唔加薪真係死証
我寧願唔要新球場
都想留toby

利維：我淨係知任何人都唔可以打破我地薪酬結構
一蚊人工都冇得加

上年既 walker toby jan rose
好撚掛住呢條防線

如果今年係

rose 456 walker

山狗成日都自爆

山狗同科你點揀先

曼聯個普巴就教材, 講錢一定傷感情
TOBY加完Ali, Dier, Erikson 實出聲要加
一闊三大
熱刺俾唔起全部人加薪唯有全部人都冇加薪

一係就淨係加Kane一個先(因為佢身份 ) 其他再慢慢升

山狗>>>DIER>科

無可否認除左山唔做炸彈人表現係好過另外兩個

其實toby都唔加，即係肥花都一定無，今季仲要俾BD騎住，獌都咁想買，走硬

之後又要搵左閘頂rose
邊有咁多crazy比你

但要叫得做heroes of WHL，起碼都要係真熱
我真係唔覺佢過鍠之後有掛住過熱

toby都唔肯加俾佢

下季除時淨返超人

呢個駁唔到
佢好似仲講過返英超都唔會返熱刺

賣撚埋kane去啦 屌你老母

好

羊巨好似要收咧

唔通係因為我印左toby 所以要賣

[領隊訪問] 馬天尼斯：我很滿意熱刺處理艾達維列特傷病的方式

比利時主帥馬天尼斯在最近接受採訪時表示，他對於熱刺處理艾達維列特傷情的方式很滿意。

馬天尼斯說道：「我最近和艾達維列特有過談話，我對於熱刺不急於讓他付出很滿意。但當然艾達維列特想要踢與祖記的比賽，但他的狀況還需要時間。」

「艾達維列特已經成為英超最穩定的後衛之一，他的情況現在比較引人注意，特別是他接近合約到期，但我認為他會以最好的狀態結束本球季。」

來源：虎撲足球

-leo

快手印脆

下季先la,無錢買波衫

同人地摩佬有好大對比

以肥花而家狀態,拎Shaw黎唔洗加錢換都值
睇下曼聯有冇咁on9

仲有唔好同我講咩教勁返,佢真係轉曼聯對住既係魔佬唔係哥迪奧拿
係人都知魔佬淨係識叫D球員FIFA式死禁R1+X(防守)同L1+三角(進攻)

屌...加人工比Toby 喇

左閘應該買富咸仔。
50m賣肥花，30m買富咸仔，利維又然

主席你唔好咁度啦

古天樂

邊個又落生野啊？上一轉都未食又要等，d牛縮晒啦
唔知啊，我估係個天樂

柒公精采IQ題post回覆

shaw係對住熱刺隊醫啦

原來係7公黎.....
冇睇username 諗緊邊個咁膠

link?

肥普同意準備賣a4

肥普:除左dele同dier之外 全都可以賣

迷普表示支持

[1Q題]同邊個藝人打邊爐最慘???

好尷尬

如果之後剩低嘅聯賽比賽都唔出toby而咁都仲拎到頭4，咪賣lor

上季
Walker又上腦傳中又廢， 脆>佢啦， 拎5000萬又買到aurier有賺tim

Toby成日傷， 超人而家勁過佢啦， 又有Sanchez同dier, 想走咪走囉

上季脆又真係拍得住walker，係今年先出現企位問題

上年都屌緊佢企位差攻左唔識返後啦
都唔係今季既事

人地西布朗都肯俾十幾萬磅週薪去借史毒
我熱連隊中主力中堅都唔肯開過10萬磅週薪

利維,普捷天奴仆街死啦 繼續死攬你地個定海神針Dier啦

對手唔同啫 脆對屈褔特幾乎次次都好勁添
上季佢對住啲快翼仲差過今季啦 對安德烈治都比對面黑人撚

Viutv又有足總杯直播

西布朗/水晶宮/愛華頓/西咸成日10萬+磅週薪借/買D過氣垃圾返黎都仲可以當寶黎提
佢地呢D除左做壞自己隊波冇好處,愛華頓+西咸已經係樣板,人工所有球會前20,但同列強差9條街都唔止

利維又嬴

因為人地真係單一個過100k
我地要比 就真係4-5個起

不過至少都加下Kane人工 做下樣丫 屌你老母

熱刺人工全球計算高
但big 6計差一截咁排第尾呢
1日唔破10萬上限好難留/爭人

靠kane set高啲上限

原來李城都咁高

聽日要開新post
下個po名叫 「七公估天樂」

一向11萬頂(Kane+Lloris)
季尾Kane應該加到20

係 至少都要比班人覺得 加左當家球星會之後逐漸加

daily mail傳先， 真係20萬續我對利維張相打J呀

cap定先

我地件幻幻Griffiths 瘋狂入波
聽聞仲有德甲球會想買

利維：可以賣kane了

fm都有-7嫁

肥普:支持主席賣kane

肥普：主席賣埋我自己都支持

夠膽就賣我唔賣toby

Kane
Lml Eriksen Dele
Dier 3m
Bd 56 脆
Hugo

賣你都要有人要先得

利維估陣容@2017/02/25 v.s. Crystal Palace (Away)

TEAM NEWS:
@AlderweireldTob did not finish the training session yesterday and will need to be assessed tomorrow ahead of Sunday's trip to @CPFC.
快D續約喇

8點早場未訓醒，加上以往賽積，賽果多數都係好悶既 0:1, 0:0 咁上下
前面四個一樣, Son, Dele, Eriksen 都對過水晶宮入波～
應該繼續中場中 Dembele+ Dier 控場
後防左 Davies, 右Aurier
中間 V5+ S6 對 賓迪基, 唐僧, Zaha or Sørloth (挪威高塔)
應該好多高空波~ 要小心。 有機會要轉 3-5-2 vs 對面4-3-3

COYS.

唔知中學雞最後有幾多chance

Mauricio Pochettino believes Juan Foyth will “surprise a lot of people” when he gets his chance to shine.

#THFC: Lloris (C), Aurier, Sanchez, Dier, Davies, Wanyama, Dembele, Lamela, Eriksen, Dele, Kane. #COYS

超人去左邊?
老蘭又去左邊??

後防dier + sanchez
我估頭20分鐘會失波 而且係後防派膠送比對面既

等我後備入黎救全家

btw少林正選

一讚件垃圾科就即刻唔見左超人

屌你囉....後V5+A4 年代？

超人係咪支援Toby 被雪

屌你老味條後防mola mola

dier夾山真係

TEAM NEWS: @AlderweireldTob misses out with a minor hamstring injury. @JanVertonghen is also unavailable after taking a heavy knock to his ankle in training yesterday.

係咪foyth撞jan呀

heavy knock

排骨仔撞超人，最後咪又係排骨仔傷

黑山 拍 屌牙

前面出屌你老母

後防最信得過變左BD

迪亞打中堅
等睇比賓迪基屌打

俾唐球王撚死

肥花咁既態咪又係得個跑字

上年既肥花幾時返嚟

漏左清道夫洛里斯

中間果2舊炸彈
希望意粉幫到後面手啦

首先 果件肥普肯比多d落場機會我地呢班後備球員先 唔係班後備有排都攞唔返狀態

真係好令人擔心

無架啦我覺得

屌完間公司人工低都無得加

仲邊有心

kane 比salah追到上黎
今場實發顛狂射

近排SON 唔係成日正選
個官方 Facebook page 係咁比D泡菜 fans 洗版鬧...

發生事項競猜：

1. 傾高
2. Dele 插水
3. crazy又送十字馬
4. 黑山og
5. Dembele黃牌
6. lamela被換出
7. 傾皮助攻

估中全部出現事項，可獲得朱古力曲奇一盒

隊長派膠

Son 態係一般

8. 古天樂

87分鐘換SSK 出黎.

其實肥普一直都係鍾意用lml多過son

即係叫你7樣入面揀
揀中晒就有曲奇

不過講真LML 近排狀態好明顯上緊～

COME ON YOU SPURS!!

今場dier後防leader 估佢1定玩好多派路長傳

9.肥普80分鐘後先換第一個人

愈來愈唔睇好crazy

輸少D高波都已經唔該晒佢

俾賓迪基跑贏身後

見到dier拍d山仲玩禁區短傳就心跳加速

10. 老蘭85分鐘換入impress me

老蘭冇後備

lml好似又大隻咗

少林呢下交得唔錯

bd咁樣俾lml

DIER SHORT架
唔撚追比DEMBELE追

想問巴打們有無link

1條防線有3個炸彈

咁少

dele又插水

計少左幾個wor

點解咁lag既

Bd射成咁

傳中黎架 ？

傾哥咁都唔入

kane

ace係咪好高要求,成日lag

BD球感差交炸彈
黑山成日想人波都攞
DIER位置極差
CRAZY腦跳制
LLORIS 出盈派膠

送既不屑要

睇LINK而定

雲安賀治做乜9

我條條都係咁

livetv.sx

無理由條條都咁

都唔知踢乜鳩

斬又唔係斬
U都無埋

比LML果下我都知無
佢唔初下扭下點會做下樣野

dele

dele塞比lml做咩呀， 自己仲多位

crazy有少少跟唔到saha

第一季既dele入咗啦

zaha好似係冇出...

dier自爆

金髮佬not zaha

dier 屌你老母又黎

自膠先

DIER又爆啦屌你老母

dier靚傳俾唐憎

屌你老母dier

做咩無超人

有出咩

無

尋日training俾人撞

屌你老母dier面對面短傳都可以交咗比人係點做到

由於我們收到多個有關美國千禧數碼版權法案的申訴，因此已從此頁面移除 7 個結果。

封左JEI

Dier 可否收皮。

拳王條撚樣今日咁柒應該有波入

WA LML 落底!!! 神積

lml踢得唔錯

唔再信呢個定律
好大機係得柒

仆街啦
一講完就打回原形

屌即刻熱血飛剷

大力神呢下比邊個

佢落底D傳中幾好
45度角果D成撚日半腰波唔高唔低咁

回龍推前成隊

斷5球
HEA 5球 先交1腳好
有咩用

底線傳底

唐僧右腳出波

係前面都可以交錯波

唐辛右腳

lamela 真係好無意識

成日個閘上黎, 佢就頂住自已友個位

一係就成隻狗咁跑埋去, 引到人地都包埋黎

水晶宮係後場攔截幾好

雙組織中場無之前咁U

lml咁廢都正選!!!

屌佢唔係問題，可唔可屌埋alli同dier

係傳唔到個u出黎姐

賓迪基真係好大份

我地班排骨仔俾佢撞散哂

換我啦

十二碼

lml出黎
eriksen番到後一後hold波都得

吹12碼
不過越位先

越位先

大屎忽都撞飛 好癲

好彩冇12碼又比人屌黑哨㗎啦

..... KANE似乎學左新技能

唔係太光彩老實講

撞飛雲耶馬先麻煩

我覺得係插...

呢頭講完拳王廢
即刻整幾球反搶

公海準備又鬧

aces唔得,而家係咪無sopcast

一向百屌成材

咁都offside 黑哨

公海班垃圾係唔係都屌架啦!

明顯踢到喎

兩樣都會屌

致mon po 狗：

我覺得kane係插水

場波有d悶

eriksen headshot

冇啦
球壇冇人可以踢跌熱刺嘅人
一定係插水

大屎忽比人撞飛

對面個9號咁好撞

就訓着

alli可以專心做前插 唔駛係咁做最後一傳

未踢到斷腳都唔係12碼

佢地會話你支持得呢隊波都係好極有限

單比利都變小肥仔

全部都不在狀態

搞乜鬼

好似幾勁

熱狗冇隻好

支持熱刺呢隊垃圾死全家啦

bd做咩

大力神都9傳

都幾多下

預左早場～大家都未訓醒

預左今場起先係魔鬼賽程

山又差D賴野

交波定省人？

要早D換兒子出黎突破

換埋lucas啦

今場唔u 變左w？

新戰術

一個射門都冇

lucas啦

年年對親水晶宮 都係攻左70 80 分鐘都唔入...
之後一下冷箭遠射收死對面, 1:0 完場. 劇本

臭利阿唔該練下D出波啦...

小心比人鞭屍呀

好名

出LM出黎拉空下創造下啦要

痴線佬假外球都唔識出

搵人捉佢去CHECK IQ.....

界外球

唔想再見到條撚屌屌你

笑左，學界咁

第一次覺得3m細粒

唐一招

好彩唐僧獨食

對面今場守得好好

腳貼地丫

回憶呀

浪費左生命45分鐘
垃圾到呢成隊波
個後防真係搞笑

呢下3米利都冇掂到

唐僧跌個下先比3米掂

好懷念

HT

我地攻得差姐

中場都插

踢咗咁多年都係咁

下半場出摩西擾亂下對面啦

今場應該和 老問題

仆街 上半場訓左

今場熱刺最多打和

LML D風格勁似D打機垃圾
拎到波就開始撚個方向制CHOK技, 好地地過左又CUP後
然後揀一個最死位既禁長傳制, 話比人聽自己有視野

mon po狗is watching you

呢啲咪一直俾人屌嘅花拳繡腿囉

ssk
以硬製硬

今日肥普d契仔好唔掂(都唔只今日 )

唔夠訓既小弟表示上半場悶到訓著左

今日連KANE都慢半柏
大力臣又企唔穩

等LM救世

唔好以為加粒字無人發覺

Crystal Palace 0-0 Spurs HT:

Shots: 4-2
On Target: 2-1
Possession: 23%-77%
Passes Completed: 63-294
Tackles: 12-8
Corners: 3-3
Chances Created: 3-0

on99

今場屌前面先,

射門都唔夠人地多

肥普識破密集未
下半場早d出lm收起lml
我估一定好過上半場咁踢
但我估佢今場又冇份 頂盡得10分鐘

唔知我老友山 有冇咩問題今場

0 chance created

對面守得好
D波完全打唔穿後防

今場前場踢得最好反而係alli

入一粒啦

終於傳到u字， 算有進步

KANE呢下

我傾快d入波

屌你咩kane

勁射唔知去邊

要提高返成隊波嘅速度先破到密集

ON9 KANE

on99

crazy咁樣都出地波

屌dier真係唔夠賓迪基跑

lml返左右邊

大力神咁都飛機

過左3米就睇唔到球證

大力神咁都藍天射球

臭利亞D 出波真係垃圾到無朋友
仲衰撚過bd

變返U型

很想要3分

保連奴精神永存熱刺

W型轉U型
有進步

脆 ：掛著我呀

大屎忽真係舞唔掂賓迪基

牛青唔係度, 出得

係，麻煩過黎港超

又係等3米送波上去

KANE

一陣美娜就會通唐僧渠出個地波俾傾入

kane
嘩踢假波

屌你老母KANE

下

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

KANE你咩事

kane勁到

兩腳彈得咁靚

有d似以前bale對lyon個球空龍唔入

正常kane應該入左三粒

個組織 個end product

屌咁都唔入

呢排瘋狂腳軟喎

有冇人cap後面晶宮fans反應

臭利亞呢球靚

呢場咁重要仲頻頻失機

恥笑kane

又要討論個老問題
KANE食屎時邊個救到命

LM

7son

換雲耶馬入摩拉啦

兒子

UUUUU

lml係咪比我教完唔識落底剩係識內切

dele有右邊唔比

覺唔覺傾俾人高估得好緊要

屌成班又搞笑

屌你阿里去死左佢啦

勁撚on9

阿里同LML

lml次次一攞波就內切

唔撚洗踢啦
LML ALLI 兩條仆街踢波為左型既

換LM啦好無呀

屌 屋企成家紅軍笑鳩緊我捧呢隊波

dier頂到咁

Push

,